﻿ALGUNAS RECOMENDACIONES:
Generador de códigos QR.
@misc{qrgen, title={The QR Code Generator}, url={https://www.the-qrcode-generator.com/}, journal={The QR Code Generator}, MONTH = "Noviembre", YEAR = "2018", URLDATE="el 30 de enero de 2019"}

Generador de citaciones en el formato de abajo.
@misc{cm, url={http://www.citationmachine.net/bibtex/cite-a-website}, title={Citation Machine}, URLDATE="el 30 de enero de 2019"}

Tutorial de LaTeX.
@misc{latex, title={Discover the beauty of LaTeX.}, url={https://www.latex-tutorial.com/}, journal={LaTeX-Tutorial.com - Beautiful typesetting made simple.}, URLDATE="el 30 de enero de 2019"}

EJEMPLO Y FORMATO DE UNA REFERENCIA:
Nombre de la variable de la referencia.
title = Título en la referencia.
url = URL de la información.
journal = Nombre de la página de donde se sacó la información.
publisher = Esto es opcional.
year = Año de la última actualización.
month = Mes de la última actualización.
urldate = Fecha que obtuvo la información.

@misc{principio,
title={Principio Torricelli},
url={https://hernanleon1002.wordpress.com/fisica-de-fluidos-y-termodinamica/segundo-corte/marco-teorico/165-2/},
journal={wordpress},
year={2018},
month={Dic},
urldate="el 04 de febrero de 2019"} 

@misc{clep,
title={Clepsidra},
url={https://www.ecured.cu/Clepsidra},
journal={Clepsidra},
year={2013},
month={Oct},
urldate="el 04 de febrero de 2019"} 